1年clp sandwich intern

岩岩收到電話通知有clp intern offer , engine discipline，以家仲心大心細接唔接受，屋企就唔等開飯，就係想知學唔學到野。有冇過來人知道詳情或入面既工作環境點。

冇人應?

睇你主唔主動. 一年貨仔，你態到唔好，人地肯定唔敢俾野你. 你on99 坐足一年. 入去識定d 大sir, 玩多d 不同部門活動. 不要摺

明白，不過佢assign左project跟一年，應該會有野做

環境一定比出面好la. 壟斷機構大把水，不會虧待員工.
想學野要主動. 一年projet, 如果你hea 廢，2個月叫你坐下，影印下，點下貨 etc 坐到屎急開花.
個project 相信不是為intern 而設, 所以intern 是幫手，不是key person. 多個人少個人沒有所謂。但臭左會影響你將來機會.

做完CLP intern 唔好諗住畢業會大啲機會入得返CLP

Yes, 好事冇人知，臭事傳千里

巴打幾時in 知唔知其他aspect出左未

join活動囉,踢波,行山,義工

藍絲老屎忽
If u can't beat them, join them.

巴打走左過建制就唔好回頭返連登

識個yr4上年做完一年 今年報grad e 過左first round就bye bye

邊間? 咩系?

恭喜哂
有冇IT巴打收到offer ?

上星期 知me放左

最緊要留個好印象

E記定M記？
其實都唔係好學到野
咪當識下人，同埋感受下公司文化

ee, 巴打做過?

Business果邊係咪未放

mech e 到而家都仲未收到email 係咪即係收皮？

你in 成點

收到既覆下都好呀

做過M記
係電廠度做

係咪佢地冇咩野比到我地做

其實有信心靠Gpa/CV入到first round,其實係咪都冇咩必要做sandwich?
利申：都係有clp 一年sandwich offer

On9先做